對上三餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。

正呀
呀b懶咗，一個post出哂三餐

尾二果張乜撚野黎 俾狗食？

my dinner....

下次會一個月咁出

1
2
3

睇完好想食

你屋企人成日煮垃圾俾你食

你煮ok？

肥死

🐑👶

咪撚飲zero啦，飲返樽裝原味

你養不養兩隻貓仔 好可愛的

不了屋企有一隻 佢唔鍾意其他動物

我本身又對貓敏感

First one where?